香港人在日本醜行百出, 機場女：「香港人貪小便宜, 像大陸人...」

【無恥香港人】港人遊日醜行百出 機場女自嘲：香港人就是貪小便宜
981 views │ 2018年09月11日

香港人近月不時被爆在日本涉及貪小便宜、打尖吵鬧、涉嫌欺詐等醜行，在日本人眼中愈來愈「低分」，最新兼最嚴重的一單，莫過於有日本連鎖雜貨店在扭蛋機上貼上告示，要求顧客不要使用港幣五毫硬幣：「不要用這硬幣！」並斥責這些行為「非常困擾！」

當地之所以有人疑魚目混珠扭蛋，因港幣五毫和一百日圓硬幣的大小和厚度幾乎一樣，但價值相距甚遠。以一百日圓目前約值七點一港元計，以五毫扭蛋可謂慳了一大筆！

另一單引發熱議港人醜行，就是有網民上載影片，指大阪關西機場九月八日局部重開後，有港人在安檢通道疑打尖被拍片，惟拍片者高聲以粗言指罵，雙方同遭網民公審。皆因打尖固然不對，但公眾地方高聲爆粗同樣失禮！

網上討論區已不乏網民炮轟自私自利、貪小便宜的港人自由行旅客，甚至有人慘遭起底圍插。

「似港豬行為，那些貪小便宜又以為自己好醒的。」

「Cheap到X街。」

「去到日本，就唔好咁慳，為慳幾十元，到日本食學生飯？」

與此同時，亦有網民認為醜行是新移民拖低港人質素之過：

「一定係新移民。」

「每日150個（新移民）來的。」

「蝗蟲行為，影X衰晒。」

港人遊日接連被揭醜行，大多數受訪市民表示這都會令香港蒙羞。從事航空業的陳小姐談到「五毫冒日圓」一事時更直言：「香港人都是一些貪小便宜的人。」

「就如我們香港人針對大陸人這樣，現在也是，被外國人說香港人（失禮）。」陳小姐形容道。

此外，鄧同學則認為，港人的劣行會令日本民眾對港人觀感態度都變差：「你去別人國家這樣做，也是不好的。」

至於林同學及余同學遊日時，就最常遇見港人插隊：「如在日本環球影城，派小朋友衝去，假裝找兒子，我真是見過這個情況。」

至於以五毫冒充日圓硬幣扭蛋，他們認為奇怪之餘也相當失禮：「一百日圓也很少，只是（港幣）數元，你會不會這樣也要節省。」

他們異口同聲，認為港人醜行會加深日本人心目中的壞印象：「好像內地人來香港，他們做了一些失禮的事，我們香港也會不喜歡他。」

經典例子還有不少，包括有港女扮孕婦於日本機場海關排優先隊、有港媽自爆佔用機場育嬰室過夜；又有親子KOL到大學飯堂用餐等等。

不想被當劣質遊客，大家外遊時要重當地文化，守規矩呀。

撰文：忻肇康，鍾卓瑜

攝影：林金展

日本租車公司員工大爆：「香港自駕人士真的很麻煩」

日本租車公司員工大爆：講撞車，唔夠自駕遊班香港人鬥…（內附日本自駕遊守則及注意事項）
生活
on March 15, 2018 at 15:34

（編按：去年便曾經發生一件令人冒汗的翻車事故，而當中的事主便是香港人。在日本租車公司工作的香港人表示，沖繩是港人自駕遊熱點，但港人意外也不少，更指香港人是「炒車界嘅高手」，日本同事更指「香港自駕人士真的很麻煩」！即看在沖繩的香港員工以及駕駛討論區的網民剖析！）

撰文：Made in Japan 編輯：Gabriel｜圖片：被訪者提供、馬路的事討論區、電影劇照

......

等俾人話踩港撚

如果真係中立應該係打
就如我們香港人批評大陸人這樣，現在也是，被外國人說香港人（失禮）。

用得針對已經有立場

今時今日仲有人認為香港人「本來」係高質

正常啦 大部分香港人都係支那落嚟 得一部分人被文明化 其他嘅繼續做支那狗

有去過旅行都會見過最燃麻煩最犯眾憎既係中年老年婦女團廢佬團, 聽佢地講野一定係住左香港幾十年, 講野大大聲, 成日講on9知識以為自己好勁, 最怕佢地旅行都講政治, 又屌泛民又屌港獨再屌晒所有外國, dllm唔係睇風景, 係車上面一直講一直講, 去到外國仲係度屌外國, 食野又似足大陸人一樣餓狼再世咁, 連基本食幾多拿幾多都唔識, 已經係豪華團d人都係咁, 好難想像d低價團d人係咩野質素

大把香港人唔認

要求日本政府禁止港豬進入神聖大和民族領土

香港有好多人明明俾得起錢, 亦唔係貴, 但就係得都要慳, 因為佢地慳到錢後會有種成就感.

未有百五個之前已經有慳錢家族呢套戲影射香港人

你話呢

問10個日本人7個都唔知香港係邊啦

又old news
想點啫？

俾人起底都叫慘遭?

2018年09月11日 既新聞都係過時?

同而家既香港人無關?

外國人邊洗人中國人香港人

好多連登仔話 : 好多外國人識分中國人香港人

其實香港人係一種好少會自省既動物
只係80年代經濟起飛食到條水D廢中就也文也武, 宜家到班全球印銀紙時代樓價狂升班中產無撚啦啦多左千萬既離地撚"財大氣粗"

上次行日本名城
聽到香港師奶大大聲話冇咩特別
得d木

全部女人黎

香港人十個有九個都麻尻煩又閪。去到外地，人地當你支那人咁對待亦唔出奇。

笑撚到我 根本香港人就係垃圾 自己走轉外國都見到大把

唔好比免簽香港人喇

(ptt) 台灣機場職員分類香港人: 「香港中年男性比中國人更差」

上面果條過左成個月，下面果條成半年，咁都仲叫新聞 ? 唔叫過時叫咩

俾啲所謂「香港人」影撚衰晒
都係讀日本語課程讀到N2~N3先去日本啦,去到日本我唔想再講中文

其實香港人一直冇乜文化，特別係班廢中老
以前出得國，特別去日本呢d高消費國家，人品學歷都有咁上下
但而家同你講既一樣，班廢中老因時勢無啦啦富起來，班垃圾學人出國玩搞出大頭佛
同係澳洲，係國慶出黎跳紅衞兵舞班垃圾一樣
而家窮撚，出到國d劣根性一樣不變

>篇野係連登無post過
> 篇野一個月都未過, 就同而家既香港人無關? 果d全部只係個別事例?

> 下面果條係補充 (證明香港人係日本既"麻煩"係無變過....)

其實貪小便宜同想攞盡着數
係香港人其中一個核心價值

文明化左嗰班基本97前已經走左或者走到 呢家香港人笑大陸人只係五十步笑百步

執輸行頭 慘過敗家細細個聽到大
同支那人果種唔同

宜家大陸落黎果d融合哂2 種仆街
簡直係完美

唔識日文既講英文好過
人地真係聽唔明既話, 寧願做手語都唔好講蝗語

好能多四五十歲去到日本著埋啲奇奇怪怪五顔六色衫褲扮青春仲成日周街大叫買咗哈密瓜味買咗士多啤梨味呀

大陸人做就仆街, 香港人做就叫有腦走精面
果班師奶阿叔最鐘意諗埋呢啲縮數

樓豬踩港五毛

我幫五毛狙擊手屌晒你班冚家產
佢班仆街一定係大陸人偽港柒

唔係話自己讚自己
香港一般20~30 果班後生仔
其實算最高質 有公德
㩒atm 夠快 買野又唔會左問右問

港女除外

又踩港 希望早日空難

咁香港係得番依班人叫香港人

一句講哂: 只有年輕港男係最高質, 世界頂級

其他香港人=大陸人

呢類po 好撚廢
你po 完呢啲劣行然後呼籲其它人出聲屌呢啲行為
抖正呢個貪小便宜唔講規矩嘅歪風就話姐
屌你老母,日日出po 屌
不過就真係得個屌字
完全無諗過去指正呢啲惡行
日日屌香港人最劣質香港人最垃圾
一係就話咩'出聲會俾人屌返轉頭,無人幫手etc'
真係廢到喊

做過服務性行業都知香港人幾撚閪架啦

廉航做就窮客
窮客做就七事

唔知點講 相處方面可能係既
咁社會上佢地公民意識都唔差
例如有隊一定會排隊 買野唔會博大霧
有垃圾唔會周圍丟之類

有人出過遊記同攻略教人去日本大學CANTEEN食飯 人唔笑狗都吠

呢個港男, 明顯係女扮男裝

班服務業係要踩港嚟攞成就感

要求多多又無理都算 仲要冇禮貌又要人有禮貌 總之有部分香港人真係煩撚過閪

好多師奶港女死mk廢中去到日本大笑大叫
好多時都唔想撞到香港人
寧願去遠啲嘅日本鄉郊

乞人憎程度 : 師奶阿叔 > 一班港女 > 港男

港女人少都仲好啲, 成班港女多數嘈都拆天

香港人本質就係咁

班服務業又hea又冇禮貌

最撚鍾意投訴
你咩態度 係咪做生意架
成日聽

叫你經理出黎

阿叔咪又係港男

咁後生港男, ok?

為左踩港你可以去到幾盡？
2018年09月11日

做緊某日式百貨日日都有
d “常客”5x 歲師奶 6x歲阿伯
食哂個榴槤 風扇吹左幾個月
都可以搵藉口番黎退錢

香港人同新加坡人
我覺得係亞洲區最閪既客
跟住之後就係印度人

根本一樣係咁仆街 分別在於香港人仲有少少廉恥

每次都要外遊先感受到服務
不嬲都係你好我好大家好
但係香港班服務業淨係識罵港客閪

侵侵攪緊野
係時候踩一踩唔俾你班香港人咁團結先

聽過有人買完部電視
過咗世界盃之後退貨

印度人一走埋黎睇。我多數唔想理佢地
一黎肯定有陣味
二黎問完一大輪都唔係買

後生睇個樣幾清爽 斯文
似係香港出世果d命中率 高d先so 佢

根本係propaganda嚟

香港人比人睇死真係抵死

篇野一個月都未過, 就同而家既香港人無關? 果d全部只係個別事例?

香港人鍾意陰d陰d
同埋好小做d直接犯法野

同香港人講團結真係得啖笑
香港有冇成功組織過罷工
最鍾意就係你死你事，我繼續返工

大撚把港豬都係咁
公眾地方大大聲講野大大聲笑

X個人叫X-1個餐
又話食唔撚晒
又呢樣唔食果樣唔食

酒店又係屈蛇

去旅行淨係買買買嘩嘩嘩影影影
但又好意思話鳩人冇禮貌

又比人話踩港想分化香港人架啦

有聽過下唔知成唔成功
話買完睇到世界盃完左
先知唔係佢想買個個牌子喎

冇廉航應該會好好多

唔少香港人做d直接犯法野

(梁振英都係土生土長香港人)

留名睇有人不願面對而屌柒樓主係踩港撚、五毛

宜家咁多雜質
就算係大陸d小蝗蟲受香港教育
番到屋企又慣左老母果套
一樣死

本是同根生

香港人最叻見親呢類新聞會9秒9賴左落大陸人／新移民度先
永遠都唔肯認衰

咁都係既
不過之前去秋葉原d百貨
層層電梯 lift 都有防盜
瘋狂用普通話廣播要比哂錢先去第層。未比錢唔好搭lift

香港人我諗唔會偷野掛
始終佢地係鍾意r著數。 都驚犯法比人周到

班死港女好撚煩
係日本同老婆係食甜品店食野
班港女係隔離枱唔知鳩叫D乜
食完一啖野就叫
日本妹食野都唔會見係咁
係日本食左三次甜品店都遇到班死偽ABC 港女

呢個真, 香港人多數都係"合法"既情況之下R到盡
無犯法不過好撚樣衰

其實150個唔係主要問題 （當然都好有問題）
主要既問題係廉航既發展
我去南美 夏威夷呀 冇咩廉航到既地方 都好少見到失禮既香港人
廉航將以前被篩走冇咩能力同學識個班送出國
咁好自然每況愈下

近呢幾年，香港人，尤其是連登班細路，自我膨脹得好緊要

當香港人喺外國有醜聞畀人非議嗰陣，就諉過係支那人問題，永遠唔會指正、檢討究竟「真香港人」自己會有咩問題，去力臻至善；然後同時純粹因為新聞紙或者網絡上見到彼邦有惡名劣行嘅時候，就係咪都「臺狗」、「韓狗」、「蒙古狗」、「XX狗」咁叫，有時覺得呢班契弟真係有可能係會喺外國幫香港人個朵倒米嘅人嚟

咩叫個踩港？你真係做錯野做衰野比人踩合情合理

對啊佢地係諗過哂先做
有咩藉口兜得番 留條後路

多左班洗唔起錢。其實廉航都岩岩好夠錢冇教養既人出外

係呀 香港有啲人係好仆街架
咁你打算點呢
見到個時合埋把口然後上網開po 屌?
日日望報紙佬望fb 睇下有咩香港人出醜?
但從來唔會指正 連叫人出聲屌嘅勇氣都無
係咪咁呀廢閪樓主

補充多句，連登有黑心五毛帶曬風向要連登傻仔仇恨東亞其他國家嘅人，嚟轉移對支那嘅憤慨不滿，難為重有大把戇鳩落疊跟住做

岩啊 好簡單講一樣
香港人40歲以上果d一大班人肯定好嘈
痴哂線咁

自問平時或者出外真係好守規矩囉
當比人誤以為大陸人果陣真係好傷心

90人代已經開始係架啦 仲賴新移民
根本就覺得有錢大晒 同大陸人一樣

同是中國人DNA劣根性 改也改不了

仲有另一種
上網日屌夜屌但唔會指正唔會檢討
當正自己唔係香港人
好似樓主呢類
間接都助長歪風架

香港人手車
又要快又冇料

有啲fd喺香港考完牌都冇揸過幾次就話去日本自駕遊

好記得無幾耐先係連登睇過
悶唔悶咁快又po

97年開始就唔應該分香港人同大陸人 根本一樣

呢篇文+訪問， 從未係連登po過

5豪子單野問都唔問就入香港人數

連登仔: 一定係講廣東話既大陸人嚟/150個溝淡晒/樓豬五毛

不嬲架啦，口口聲聲話大陸點點點，其實自己都做埋一份

唔洗去日本都知香港人幾咁自私貪心同黑人憎啦
身邊總有幾個係左近,搭車行路都見唔少

不過總有啲人，一去到外國就扮高質，又或者因為唔喺自己地頭就更加放肆

好似我老母去旅行見個姐妹掃清人地酒店啲沖劑，番黎香港話我知佢姐妹幾唔要面，啲行為好核突
轉頭就係行李喼拎啲沖劑出黎，話佢姐妹最後一日先識唔好意思，俾左果日啲沖劑我老母
問題係我老母唔飲咖啡紅茶，所以佢轉送俾我...
我想講我去酒店都係自己帶茶包，唔會飲酒店提供果啲野，最後啲沖劑變左垃圾

同埋去到外國會拎本passport同鬼佬解釋自己唔係中國人

屌你老味幻想下個畫面都覺得尷尬

香港人最撚麻煩
又想做好人 但係又剩係諗自己

笑撚左

垃圾踩港撚，我夠可以話識個地勤話香港人好高質，無証無據講咩都得，我自己做服務業香港人絕對高質過支那人

原來下下要人教,要人指正
公德心同理心呢d由細到大都教架啦
無書讀定無家教呀?

沖劑?

支那移民

樓主5毛
block得

鬼叫你個民族係咁多仆街
你上網踩完佢地就有禮貌有家教喇咩
仲講話教書都有教?
而家教你寫簡體教你普通話仲多過教你道德操守啦
訓醒未呀,下下仲諗住靠人靠政府
越黎越多人去開聲屌不義之事
成個社會最終先會變得有禮貌有規矩
上網屌有撚用咩廢閪
個班影衰香港人嘅撚樣就繼續打尖大聲講野五毫子扭蛋
無人屌就繼續作威作福囉柒頭

其實香港人質數真係愈來愈差，再唔反省下真係好快同大陸一鳩樣。

貪小便宜不嬲係香港人核心價值
邊忽似大陸人

但00後就唔知啦

小學生 鬼佬來香港使唔使學好廣東話先呀?

小你老母,香港人俾人影衰呀屌你老母

咩都話香港人
你確定佢地係香港人?

都係讀日本語課程讀到N2~N3先去日本啦,去到日本我唔想再講中文

新香港人系列

原因係香港俾人影衰,結果係想學好日本語扮當地人廢撚事自己都俾人影衰

有文化果班97前走左佬

仲留係度托柒

係撚
見過無數後生仔，對d sell屎好似狗咁喝
著數又要r到盡

唔知以為係廢老黎

去個旅行啫
自己無做錯D咩使咩咁 就算學佐人地一樣咁睇你
係香港無論蝗講唔講廣東話 我對佢地都係一鳩樣

點解啲人以為自己可以扮到日本人

有害群之馬係事實
但一個衰可以抵消哂一千個好既人
果時踩完講下點改善咪算
成個月前都要回帶 有咩居心？

開始柒出國際
其實日本人好憎香港人

咁都有d 真係痴線既
帶埋條女要威
癲婆咁都見識過

痴起上黎後生係癲過d廢老
不過比例較小

香港本身多仆街
而家更多支那狗扮香港人
幾個月前係美國過關
有支那狗用支那passport原本話自己係深圳黎
5秒後立即改口話係香港人
我真係唔知講乜好
澳門狗又扮港人 支那狗又扮
香港咁撚柒 應該為自己係澳狗支那狗而自豪啦

目的係屌香港人
例子 健吾日本集合

新加坡人係點
聽講好似97前嗰隻香港人

試過一落機去Lawson 同埋機舖
都比人當過我日本人（由頭到腳u記油頭毒撚）
即刻同佢地講番香港黎 一向以香港人為傲
只係唔想比人誤會係大陸人

得啦得啦, 窮既香港人就唔係香港人, 唔入香港人數啦OK??

重要覺得自己好醒，好多香港人成日都串柒柒咁，好撚煩

不過重點都係 出到去盡量做好自己 唔好影衰香港

自己呃自己
不過我明呢種心態 代表仲有羞恥心

呢條臭鳩
雙標到即使大陸港人同日本人做同一樣野，都可以講到因為日本人都有咁而無問題
前排打風返工。香港人個個屌哂鬼，話咩其他地方唔係咁咖，到日本一樣，就話人好有秩序，點都要係堆屎道搵d好野講

香港人真係咁差咪移民過去日本囉，打擊自己人令自己優越d咁

唔好話日本啦，香港人自己都頂唔順香港人

咁on9
過關一睇一知啦

明顯係 廢中 廢老 女人
連登仔共同敵人

閣下所言甚是

終於明點解，我係日本叫親香港人，佢哋都黑面，原來拎緊着數

佢哋on9，成日以為可以扮到日本人。

我有幾個朋友，問佢哋，佢哋話一眼就睇得出條街邊個唔係日本人

佢地做得狗耐,現實唔敢咬
唯有網上唱衰